HTC 10 用家 想買新機 HTC u12+ 定 u19e ？

叫用家買乜好呢

借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下

轉會，htc 手機等緊執

仲想用hTC?

有13未，你老母

唔係摺咗咩？

之前用10，上年9月換咗u19+

u19e先啱

u12好倒水電又冇更新

買iPhone

用緊u11 一出個陣買 依家都仲好流暢
但真係執笠feel
同埋唔會預有售後/維修服務囉

u19e其實ok 利申用緊

我部11都順到爆，係個相機已死，想換唔知換乜。
（問過街舖整返要三百幾，整完唔知會唔會無左防水.....同埋唔知係咪堅整到）

１０ 發完熱個ＭＯＮ 傻９左

啲電開始倒水，但真係仲好順要換都唔知可以換咩機

之前有個半價換電池，你無換咩？
我部u11 換咗電，而家用成日都唔使叉。

覺得洗機麻煩冇換到

u11 真心正 差電極快
u11+ 高用量都應付到

部 10 到依家都重好順，但電池倒水

我就轉在s10e
冇計htc唔爭氣

10仔轉咗s10+

樓主對htc咁有愛

轉會